# Курсы валют в списках бизнесс-процессов #
### Задача скрипта получить список курсов валют с ЦБ и обновить поля списков бизнесс-процесса ###
	* http://www.cbr.ru/scripts/XML_daily.asp?date_req=дата - метод по которыму получаем xml-файл со списком валют